有無人試過或者聽過inspira:absolue呢隻牌字?

如題, 有無人試過或者聽過inspira:absolue呢隻牌字?

最近有人介我試下用呢隻牌字, 想睇下有無人用過